抗爭派朋友們用牛牛用IG

係咪所有嘢都係講完就算

用牛牛用IG用Apple用HSBC

之後話用whatapps既人係藍絲

真係停用whatsapp嘅話，可以咁講嘅

是但啦

用畀錢牛牛嘅方式抗爭？

鬥黃

咁仲鬧咩嘢黃店同TVB，黃圈養起過邊個藝人

王家衛拍文戲又得罪連登仔